馬會係咪又開錯盤？定真係開倉

比利時同克羅地亞兩隊氣勢正盛竟然受讓
馬會傻左？

等班傻西以為有肉食

比利時同克羅地亞贏硬？

克羅地亞平水咋wo ching

和都有得收